[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (784)

1

2

Po霸

狗會唔派錢想點

最後10蚊起機
8點半大

Macross返宇宙好冇 唔歡迎事後

又係你

俄超

應該官網唔出賽果都唔會派錢

今場烏法必贏

見到是緣份

1.68叫人點買

斯巴達 半主 夠薑就跟 上賽季冠軍 唔信開唔到！

lm

想問係咪中哂 馬季完左學賭波

gchi

斯巴達

係 派ok?

唔中 去ifc啦

狗會今日攪咩，咁耐唔派既

Lm

你中曬 lm 派me thanks

八點俄仔2.5大

lm 200

我愛駒

斯巴達 上盤

LM

+1有無同？

上年一模一樣既盤。最後斯巴達超高水半一全格左

含家產 派彩未

我

唔派講唔去 認真

江原冇大波

9千蚊過關又冇事前水

唔識買 等乞

派我

仆街bee

26814257

冇事前唔好貼事後啦

唔洗賭 一粒鐘都未派

人地都係想話俾我地知佢中曬姐

屌你老母 馬會傻撚左呀?
成粒鐘都唔派

中到啪啪聲 lm

收9000派個發財錢

包皮過長了

吳長進😂

事後唔派會西好耐

俄狗9.5B?

呢個真

烏法 半大

九點有冇人買左膠對家

粒幾鐘唔派 好波

個場衰咩

事後唔派嗰位留返d錢割包皮啦

唔派錢 屌

有冇人派

8連中

唔識賭會買700仲要4串1

事後唔派你就會同馬克羅斯一樣，變公公

仲要串到問人係咪中哂

仲要避左世紀沉船Bee 唔識賭

剩買馬買到7267咩，晒命就晒命啦

中9000唔派 因住輸翻曬

馬會想走數？

你想曬命就直接少少啦 咩唔識賭

一係派 一係爛春袋

想po出尼話比我地g唔識賭都中曬

係咪有人想派 派我啦

中9000唔派 一定輸翻曬

差個yoyo

唔識賭識買盤

唔敢出聲了

平時派既規矩係點？

想問下 岩岩全北個場比分幾多

烏法受讓+1=free cash
唔記得買

留名既ching全派

事後要派

指定有十位波post巴打100

派未

有冇追數料呀

抽10個派

三位得唔得 我仲未追返輸馬條數

江源cup派一百

斯巴達大波已死

多數派比愛雲加嘅 撐阿仙奴嘅

派我？

Lm先

搵第一個quote果個派

3個ok

派lm的巴

係咪你

都OK LM

lm了下次唔好事後

馬po(好似)無事後派$呢個規矩
我估佢真係唔知 (估)

下次都要事後 跟住派

用網上lucky draw random抽3個

小tip 派比喜欣會連中 我就係成功例子

識貨

咁 關我撚事 入黎曬飛

6頁前lm既抽啦咁

派比我會羊大錢修仔就是成功的例子

高蛇大戶都LM

OK

禾理得馬po咩規距

支持 抽中我捐無國界

你又啱🤔

lmlmlm

推

Ok cut得

抽

1001

派我會連贏

斯巴達 屌住對家打？

第7頁了

因為我見有個大蛇(路xx)
成日都事後=.=
我都係講下

俄超無人賭？

6頁前 包括第6頁抽 三個 比d時間我
Btw馬會點解未派錢

馬會今日係慢派

狗會唔想派

蛇佢老母咩 post事後唔洗比狗屌
贏9千輸2萬

派都唔派 cls

三星個場重未派

唔派韓職

路巴

巴達入未

派未啊馬會

下場入

想買大波了

星期日 3 水原藍翼 對 尚州尚武球賽進行中
星期日 4 FC首爾 對 全北汽車球賽進行中
星期日 5 FC江原 對 FC大邱球賽進行中

笑左 加時？等改賽果？

馬會同香港有時差 我地比少少時間

細波又然

追細角？

Mon小陣又錯失乞錢機會

半0全10叫爆區

聽日先派

x斯x？

同路

是但搵隊入

有冇人買佐仔對家，好似幾抵買

xx基？

都係得佢射姐

語氣咁似老母b

斯巴達！0:1 半客！

0:1

又報假

假分9

假分都阻唔到細波既事實

On9

Feel到呢場開半大

巴達

20連c未?

高蛇 紫蛇

報假分會爛春袋

一陣主隊入埋就好笑

🙏🏽🙏🏽大皮球

踢左30分鐘已經3.x倍無入球

9527去左邊？

馬會拎左我啲錢去邊，可以報驚？

乞夠上左樓啦

毒撚冇人理

半大 crashed

嚇死人咩

半細全細casheddd

想念9527。。。

1c

回來 九五二七

抽完 請以上三位巴留低馬會number 聽晚我收工後 8點前就去入錢

派你了 九五二七

又態仔

熊仔又中

有無tg?

可以留tg/email.比你嗎巴打

巴達禁屌都未入。。
上盤仲開唔開到

我態

屌派未呀 想all in 9點3.5大

仲抽中cd rom

9射7中仲未入

留馬會ac

丐幫幫主 態仔

斯巴達 半客啊 快入啦！

唔入比人入啦

留TG再比你ok？留狗會好危險

唔留number正衰仔

想買安冶FG

gogogo 斯巴達！

我tg

烏法入未

半1全10叫爆區

巴打tg左 thanks

有冇人等緊5.5b ?

又下盤。又角細

5.5s

泡菜波係咪通知左下年先派？

搵隊入啦

俄超真係乜都細 琴日陸軍叫到瀨屎先叫到個角大

長期買角細上樓不是夢

角大最唔好既就係
半場得一角
基本上絕望

半一全12 經常有

大波已死

你買開咩

半1全10叫爆區
向上刷。向下刷
刷刷刷刷
總之就要刷

力頂角細

成日垃圾波 超悶

無得睇你報分

2c

又係熊仔

半1全10
難叫
半2就易好多

水原個場肯派未？

3c

半細cashed

馬會派錢未啊 屌你老母

刷了

半2都難
半3又再易d

慳番D力

想問下jc派咗韓職未😓

馬會驚撚到 好撚on9 驚就咪開韓假啦

入球未

忽然3c 好驚

改緊賽果

2邊+10次中龍無一球

屌你老母 連乜野角 冰封完場唔該

6.5s ?

7.5s

1.5b

全北汽車 要減返一球

過左3個鐘 屌你老味

巴甲2200咁早既

力頂6.5s

半3全10叫爆區
下半場轉佐區域
斯巴達右路個個就發揮到啦

Hold撚住舊錢好威咩 派啦

狗會真係好低賤

咁我咪輸

冰封俠呢

烏法9.5S

1.5大買唔買得過

快d cash out

俄超都出埋半場韓假連咩都冇

買左

照負

上次咁攪法仲唔怕死 拖耐D派咩

你啱

Same

燈水Channel 歡迎參考

因為有前科 所以等官方結果掛

allin

韓K變非洲波2-3粒鐘先派

角細大波

買了左膠

水原仲未派..想買佐加大

對左

等即場佐加跌到2.5b

想買半大

係咪同緊派左人飛去韓國同韓國足協核對賽果？

狗會唔派點賭

已經2.5b

計緊點改先會正數

綠雞@1.94 300 中
烏法9.5S @ 1.75 250
佐加@2.15 280

開左 Jump

狗會真係好狗

屌你老母臭西 派彩未

lm ok

冇派彩冇錢買盤 可能2.5b都買唔到了

半3全10叫爆區
斯巴達入波未

佐膠開大會嬲死

冰封角球

封印角球

4角

俄4c

無入球？

烏法個龍

烏

狗會上次派左又比人屌 今次唔派又比人屌

等爆了

韓仔官網仲未出咩

唔派緊係屌

上呀。斯巴達

烏法果場踢20腳都唔入1球 係咪路

入波啦臭撚

笑左

馬田斯。上呀
出力刷啦

快啦紫貝

9點下盤係咪死左

少少 佐加好勁

佐加有1.5b了

客NG 有2.0

最後$200

馬會仲未出最後結果 要改比分了

唔通0:0完

汽車6:0

俄角

斯巴達肯入未

斯巴達！
奧斯達！

屌 就快30射

7.5b 要jump 了

射夠六十次

啦啦林俾球啦巴達

2場即場西波 如果派左既話

打俾普京先

on9斯巴達

Meme

屌早知買上盤
00完場都似

斯巴達入未呀？

咪撚好似哥連泰狗同FC呀屌你

兩場都打緊邊爐？

不如而家串即場0-0波膽

似了

1 0

1:0 鳥法

烏法

fake

斯巴達好波 輸盤王

Fake

派咗啦

笑撚死 今日黑到仆街 買4場全部輸全格

fake sor

吊你老母斯巴達，又學哥連狗同FC狗？

下

跟神器？

fake完對家入ok?

ok

越位

冇 靠自己

斯巴達你生性啦

fake完。。。大家識買了

對家快入

斯巴達乖啦

Fake goal 都即轉賭率，殺唔切咁

斯巴達一係入波一係刷角

入翻球啦巴達 乖好無

我冇既

停咁耐c 想入手都無機會

淨係派左Samsung

0-0派錢？

8.5b?

斯巴達起20腳10球中龍都唔入

停c間

冇派彩 買唔到佐加角細啊

d角球同波po人數一樣 少得可憐

無C無入球，玩完

去曬睇BigBigChannel啦

馬會唔派點賭 無得賭自然小人

😧

斯巴達俾球ok？

禁屌到咁 希望入一球完場都滿足

Big big channel 係邊位大蛇

睡超入未

你試下話派

TVBuddy Sir

睡超 哦超

半3全4

斯巴達中伏

allinz今晚真馬

大燈西

佐膠射都唔射下

我屌晒佢地成隊老母

斯巴達又踢西波

買左半大

無入球

斯巴達！
奧斯達！
山度士！
戴拿模！

烏法ng派100頭10

連C雅!

斯巴達！上呀

留了

\

LM

me

支支持

成30腳都冇球入

左膠入未

斯巴達已死

斯巴達快啲入波

佐加執盤又開返

一派就咁多人

on9 20幾射 都無一球入

c就識刷 波就唔入

笑死我曹永廉

派未呀 屌

無柒頭lo

9點客隊12日踢5場。仲要係高強度。我真係唔信佢下半場頂到

大邸果場派未啊屌

哥連泰斯 FC多倫多 都係狗

下一隊唔通係斯巴達？

左膠入

你買左？

冇派彩 就算有0.5/1b都買唔到啦

佐加好波1:0

佐1:0

小買200玩

斯巴達立即入波

睡超 佐加頓斯1:0

滕麗名😱

佐加

冇派彩 買唔到個高水1.5b

睡超試下入多球

比多兩角

5c

斯巴入一球啦 我唔想再入錢

百屌成才 斯巴達立即入波 GOOOOO!!!!!!!!!!

人妻又中

斯巴達快入

無入球cashed

我唔想又要屌斯巴全家，斯巴，你唔好逼我

差1球 你好在買唔到

聽你介紹去睇

30球都冇次中

你老母做雞生左你
GOALLLLLL

都未完場

斯巴達射24中12都唔入

我話即場全大1.5b

斯巴達快撚啲入波

兩個扯貓尾

我想死

手足 休息

唔入都唔緊要

刷下角都好丫

我無睇其實 聽你講滕麗名開左尼睇

斯巴達個９號真係好垃圾
走啦，屌

同針

烏法9.5S Gel

人妻中又唔抵得

斯巴達啲射波廢到

山度士有無人

無入球gel cashed

等你100起機

硬係要係中間磨入去

對家有

等我

提提大家，三星派左啦

人妻反底應該恭喜人

行雷

斯巴達由火車頭到戴綠帽再到烏法 可謂西波之霸

斯巴達唔入不如比烏法嬴算啦

真

汽車個場派未

竟然係無入球

等緊大邸

斯巴1:2 1:3 cash得

0:0 gel

中立場 仲要讓半一

20:00 89 烏法 0-0 莫斯科斯巴達
4分鍾5角
角球NBA

屌鳩你老母 一球都無

比角啦垃圾蛾

蔡思貝打Fifa

斯巴達真係閪霸

10點有冇水？

0:0cashed gel 爆你 斯巴達絕殺啦

上盤

俾左3次機會情感斯巴達
Blacklist得

我燈你定你燈我 同路親都輸

角細都可以追

辣殺以後唔買

Ali 12碼

次次都輸盤

agger

洪永城 1:0 Ali

起機咁難

0:0cashed

斯巴巴達呢啲垃圾波

0:0 ft

冇角真係好無恥

登地聯 高登堡 半大

10點上盤點解咁高水。主隊仲要係主場勁

仲唔派

屌你老母斯巴達

0:0可恥 買左一千1:0波強

朱咪咪好嘈

今日全半細

垃圾哥連泰斯狗，FC多倫多狗，斯巴達狗

allin山度士

介唔介意見識下

一陣多一個山度士狗

加埋江原thx

買戴拿模仲穩

最垃圾係狗會

成日都豬，點撚算

奧斯達！
山度士！
戴拿模！

請你一定要加bee

有高登仔

真架

直播打麻將

一千波強

鑲起佢

fg次次都輸
琴日瑞士fg
今日斯巴達fg

Rich

應該黎耀祥cashed

TVB打手

七倍幾波強諗住熱唔開 所以無要
好想打爆自己春袋

全北肯派未?

等撚咗廿年

Want c bomb spring pocket

唔係呀 好耐未睇tvb

Ada唔睇TVB唔通睇ATV

咁你真係過過atv喎

玩fifa叫文傑上去

有咩😹😹

係咪斬左江原

有無link

屌你老母斯巴達
角又冇 入波又冇

無睇到文傑

Big Big Channel by TVB Network Vision Limited

0:0 比狗屌

好大雷

浩信bb

無買系列 鳥拉爾+0.5/+1 中左先買下場

有冇人買保地花膠

瞬間變柒頭

點解係無買

今晚各巴打有咩心水

Same
不過我係無錢買

返屋企餵奶啦

輸左幾場咪停下先

6號

笑4

俾30蚊街邊個乞衣好過

好撚難聽

派鳥 派鳥

Dllm 笑到肚痛

佐加果場..........靠單邊刷........都唔知可以點補

細

而家6c 唔上唔落

收嗲啦寧願俾30蚊熱迷錄音

買左大定細

7弓

今日豬左800
想入埋最後300

冇買到 唔補了

一樣
得番幾十蚊

呢場冇買，見佢初盤好似好伏冇入到。
半4時又驚唔敢入9.5b......點知下半場係咁刷。
今日黃蜂，斯巴達D角死到下半場唔刷......搞到有陰影。

母親的決擇 10.5b or s

今日啲角好難玩
美假又唔開走地角
屌狗會

7c

skip啦

8c

而家想補下角細

8c 不了

見人地17咁搵錢，又開嚟想呃c9錢

下半場刷到咁....邊夠佢玩。

佐加好努力 單邊入波單邊刷c

山度士針

TVB都派錢

1個月開40次live 成班咁勤力

5000蚊

我每日都上50次波po

山12M

寸一蚊joe

乞唔少

Fake 12 M

派陰司紙

下盤針

比多兩角啦

佐頓加斯乖乖地入多球

9c

差一角呀

巴希亞頂住

山1:0

22:00 27 山度士(中) 1-0 巴希亞
屌

有無咁啱

一禁過去365望一望
3秒..入波

50000

係咪夾好 2場一齊入

都唔知換唔換得返錢

帶綠帽不敢買了

佐加頓斯
戴拿模9.5S

入球冰封俠

佐膠控多一腳射正啲 pls

21:00 76 佐加頓斯 1-0 奧斯特桑斯
10角

10.5細點頂

10c

登地聯請絕殺半大

冇得頂..............瑞假D角..........好難捉摸

奧c下一球

支持 留埋名

11c

8936 23-07-2017
20:25 角球大細 星期日 7 佐加頓斯 (主) 對 奧斯達辛斯 (客)
大 [10.5 個] @ 1.92 $1500

$1,500.00
終於CASHED番注
連敗8場再嬴一場
再連敗2場

11

佐加自己刷到11c

半4全1x c .......
瑞假開到10.5b 又唔係多.......一係得果5-6c....一係刷到爆晒

再追大

me -1c

入球冰封

刷角就是好球隊

抵你嬴

你睇下斯巴達唔刷角
咪和囉

呢D似半4全15
唔怕

最少13 14最好

星期日D波輸撚死人
琴日場超假波NYC

角大入球細定律

係

佐加2:0

十點半上盤

21:00 81 佐加頓斯 2-0 奧斯特桑斯

識刷角就嬴全格

抵佐加贏.......今日太多D唔刷角西波

入波 角球仆街了

佐加全格

11打10 唔講以為客隊死曬老母

綠雞@1.94 300 中
烏法9.5S @ 1.75 250 中
佐加@2.15 280
戴拿模9.5S @ 1.69 300

戴綠帽1:0

佐加真係好正氣

？

開埋大波

3 0

有冇手足2330想買卡爾馬

綠雞@1.94 300 中
烏法9.5S @ 1.75 250 中
佐加@2.15 280 中
戴拿模9.5S @ 1.69 300

-1c....

佐加正氣到

5倍

想買大波就2:0 然後就3:0 成3.6倍全格

殺11.5角大
睇黎

屌佐膠正氣

佐頓加斯頂實

巴希亞踢jer

睇下補幾耐啫，可能補時開埋11.5B

俄超15分鐘1.5球

上場劇本

入細好機會

今晚鍠定獌

呢啲波真係 好難買

我估皇

以後俄假.....買細算

抖下先啦

買11.5s就停 12.5s就賠率變 再買就低水無要 我黑？

岩岩果場一開波就開2/2.5

佐加頓都幾正氣波

我成個禮拜贏嘅錢 今日輸9左一大半

屌你老母兩隊鳩下鳩下唔刷角

100%皇。獌打左三場操fit仲有得受讓，邊有咁好死

俄超整場半大係咪會要佢地死

俄超9.5S 半0全0

一個人真係唔會長贏

成日手痕

跟左你 驚唔驚我燈

今日比較旺。應該不怕

摩佬對皇唔輸得 仲要玩野唔賣摩拉達俾獌

不輸便是羊

盤口就係比你覺得獌可以不敗。引你買

24min 0c

理性分析only

英格蘭女足[0/-0.5] 對 西班牙女足[0/+0.5]
今晚呢場勁囉

叫親莫斯科都唔刷角既
ON99

角大毫無懸念

五五波無話邊個讓得起邊個
買受讓果邊

睇好俄超即場客隊入波

3.6倍

重注角細

登地聯又係臭西波黎

買咩輸咁多

我等睇莫斯科果場有3.5b 買

俄仔大波1.5？

女足角細穩定發揮

有冇同路

英超咁熟都會爆冷la.仲買女足

俄超0 ：0 gel定先
Super

我試過連輸7日

我場山度士半大 好奇蹟

唔好再入ok?

我等2倍直接allin

我睇好客反cup

玩咁大

本身贏翻黎架話

我想等1.5b 角球先入

依家？
我都未入

1130買咩好

主應該有2球 希望無睇錯

莫斯科一球都無？

一比一都得架

super

俄假有冇人9.5b 好慘

你買左

準備入3.5b

4.5b

我今日都-

今晚見有人出水佐膠角細10.5

我保守啲買左11.5 ，結果11c完，

輸少啲

叫親莫斯科既隊 都係賤種

我手持9.5s 2串1斯巴達9.5s

就泥派到cup子

角球入球半0

22:30 中 莫斯科戴拿模 0-0 烏拉爾
半0全0

乜柒都0

踢黎做咩

22:30 中 莫斯科戴拿模 0-0 烏拉爾
半0全10叫爆區

落場當晨運姐

呢d波係馬會精選黎玩即場

屌佢老母 俄佬返去狗loan食屎啦 學乜撚柒人踢波

咁叫踢波咩.........傳波俾龍門咋，兩隊輪流傳波俾對面個龍

岩岩果場又係 乜鳩都無

好悶 睇左陣
又慢又廢 靠運先入到波

馬會應該俾人買全零，有親依啲西波就allin落去

山度士

隊長球

俄超都唔知入唔入角好

呢場離譜好多

話說主好似fake過goal?

岩岩果場係

4.5b 99%

99%咩先.......唔中

哥登入球大?

小試卡E馬讓和

訓左冇睇，俄超係咪未開波？0入波0角

提提大家俄假曾經有場0c

半0全10ok?

俄超伏黎 不了

綠雞@1.94 300 中
烏法9.5S @ 1.75 250 中
佐加@2.15 280 中
戴拿模9.5S @ 1.69 300
艾斯基斯杜拿@1.87 300

lm ok?

山3:0

登地聯又係特登忍到下半場先狂入波 同些路狗一齊等比天收

屌細波咁都爆

點解突然又冇哂人

4.5s

聽朝皇馬有冇牙朗

輸撚柒晒

呢排波台好靜

得你羊 點賭

等唔到3.5b

會唔會係咁

我正式宣布俄仔今晚係0比0既天下

有人派咪有人

唔敢入主ng

嬲嬲地 入4.5b算

呢d西波開即場做乜9 1c 0入球😂

無入球有2.6

我想問仲有冇人會買哥登堡

對家吧

又到刷C時間
俄仔D波假到 開波前買大輸 開波後即場買4.5s都輸
千奇唔好買

8939 23-07-2017
21:56 讓球 星期日 8 山度士 (主) 對 巴希亞 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.23 $2000

$2,000.00

CASHED

半主only

同路但冇買

屌你老母莫斯科入未

唔派彩買唔到

睇黎運氣回來了

山度士正氣

AFC追和反杯

遲左睇到

點解墨假有平手買

23:30 21 卡馬亞 1-0 AFC聯
上場先比人反CUP完
都係唔睇好卡馬亞

跪球12點女人收錢方法

角大

3c了

發覺AFC可長追對家

上場反CUP

7.5s jump

半和 重心

定過抬油？

4c了

屌你老母狗會 幾十秒都無改一次角球賠率 想買都買唔到

卡爾馬都係靠12m入

女足大家睇好邊隊

俄足D角真係睇你有冇膽入

客啦

跑好撚慢

買唔切高路半大

爆左4.5先

客狂刷

5C

拍休卡有無人

痴9線 俄超係咁刷

岩岩個場俄超又係下半場刷C 假到

個球證阻住球員拎波

但係4.5b... 果陣仲係0c...俾你咁敢唔敢入

見到俄超先知 原來日韓波都幾好賭

張伯倫基比士事件

垃圾bee

俄超一季唔知有幾場大波

客隊狂入底

場場0:0 我呀婆都識賭

點解買咁多bee 利申輸左900蚊係bee

點解成隊可以冇個快

成班呀伯妹下妹下

贏個D 1/3輸翻係bee度

個個星期都有人屌bee

本身諗住輸半

6C

9.5S力頂

叫得莫斯科既都係垃圾

7.5s捱埋佢ok?

平時唔買bee 就見到大家好開心贏錢
到我買埋一份 垃圾bee就玩野
第三次啦屌

呢幾日蘇盃成日主場對低一級聯賽
10場有9場開-1
執錢執到

半0全10我唔知講咩好

日韓總有幾隊正氣 正花三星果d 但俄超成個聯賽都係閪既

屌你老母，刷角又唔入

半大輸得好唔抵 呢d西波

Fg 主

最後入左細C打算收下息 點知最後幾分鐘刷2C

又0:0 咁易賭

真係兩隊4 50歲踢波咁

6.5大

半0全7

7C

半0全7 屌你老母
頭先果場又唔見佢刷得咁爽

7c,痴線

不要刷了

究竟最後會幾c呢

4.5 卡馬亞中埋全格派100 頭10

屌，輸左400 7 c

呢個時候千奇唔好入細C

呢場教大家 一蚊不賭角球細

上盤又死，即角細又死

0:0 好似幾好賭

爆撚到

半0全7假到

俄超應該10場有1 2場係咁

日

國冠盃

有條1.5細頂住 冇咁傷

今日開哂2場

4.5-8.5b
每注500
求羊

00之夜

追垃圾隊 同勁隊
好似bee同德島就寧願唔買

買我皇win硬 對獌都淨係讓平半送錢

中了 可以用錢買

客絕殺啦屌 12碼佢

如果按bee個劇本 應該有9C

贏哂仲得了

0:0

清改完名都成日買角細.. 唔掂wo

又角

奧雷布洛 天主教大學

咪gel

8c 好波 咁都爆

絕殺

All in皇馬算

4.5b-8.5b is

客入埋

烏拉爾入埋

仲要客入

幫嗌

屌 個無入球

客入波？

我屌真係爆

痴線 傳波變入波

買極都買唔到8.5b

唔通係半0全10
叫爆區

乜撚野烏拉爾

頭先無入球同1.5s我選擇咗放棄

刷角

客fg cashed